告急呀，麻煩幫幫手做問卷啦～關於政治參與的研究（國際線）

告急告急，各位香港人，麻煩大家花少少時間幫幫手做份關於政治參與既問卷呀！ 拜托拜托香港人幫幫手呀，我仲爭好多數呀！唔該曬呀！十分感激大家幫忙！

我依家係德國慕尼黑大學（LMU）做緊一個關於 personality（人格特質）既社會心理學研究。其中一part係有關於 identity (身份認同) & political engagement (政治參與度)。
有研究指出人格特質同環境因素互相影響而導致唔同既政治行為。而呢項研究正正係希望更加深入了解人既性格特質如何影響社會運動既參與！

問卷:
(如果你用手機做既話，記得將螢幕打橫黎做！)

只要你係： 1. 18歲或以上香港居民 2. 過去兩年居住於香港 3. 可以閱讀及書寫英文或繁體中文 就可以做呢份問卷！

調查數據只會作學術研究之用，所有個人資料同收集既數據都係絕對保密同匿名，亦唔會記錄任何可以識別到受訪者的個人資料。

問卷需要電郵登記先，目的只係為左發送問卷 （因為問卷有分兩部份）以及現金禮卷既抽獎。電郵地址係同你填寫既答案係分開存檔、加密以及匿名的，係絕對保密！數據收集完畢會將所有個人資料刪除的！

問卷會問到大概參加過幾多次活動同參與既意願。如果令你唔舒服，可以空左佢跳下一題，又或者可以隨時退出。

做完兩個階段既問卷，你仲可以參加抽獎中並有機會獲得價值150港元的超市禮券！(共5位)
問卷:
(如果你用手機做既話，記得將螢幕打橫黎做！)

希望各位踴躍參與啦，老細話會幫我出文﹐所以唔該呀幫手呀！！

大家做完既，麻煩都share出去俾你D家人、朋友、同學、同事！
越多人做會越好呀！唔該晒！

出文就要幫下手﹐廢事到時份文比港共利用。
Done, PUSH!!!

thanks！
麻煩大家都幫幫手呀！
psuhpush！